打緊Powerpoint個陣有滴眼淚流左出黎

代表咩?

眼疾

壓力大到呢

👌

代表hd 仔？

屌你真係肥屍
仲以為係分身

迷左

我望住你個CM就真係迷左啦

Vrms 係講緊每粒野個速率？定1mole既 速率?

唔知
btw offtopic

代表E= mc delta t

明明係F=ma
流出黎個下既force

我命真苦

少少野就咁你yr2過3都有難度

話你迷左落讀書度
不過又講上話壞事,唔自殺就ok

代表my power powerful

1999

🚬